一世好唔返，行路都索晒氣，追唔到巴士，跳得1cm, 個肺花哂，anymore ?

破壞生殖能力，精子會收皮

之前初期未變種嘅武肺，仲會影響到勃起，簡單黎講係人類滅絕用㗎。可能想用晒係新疆人喥

Can瘋狂中出

你無精邊撚到黎有性慾呀

如果我中左，想傳染比多d人，有咩好方法?

有無精同有無性慾係兩件事

個肺花撚到屌屄都無力呀，仲諗屌屄